我係邊隊球迷關你撚事

近日見好多平時一句不提足球既人叫人唔好撐皇
你理得我撐乜 我就算撐恆大都唔到你管啦 柒頭